點睇ADATA HV320

想backup Macbook
唔需要好快r/w速度
純粹想要多一份backup費時d notes同埋相唔見曬
見1TB$300 幾經濟咁
我budget唔多
大家有咩意見

黃色經濟圈的障礙